！推！ 想問一下 清潔清真寺有冇咩要注意

如題 唔想做錯野

入寺要除鞋

女仔要遮下頭髮 唔一定要蒙面

[共識] Twitter hashtag

包頭 長袖衫褲

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

有 過左今晚先再研究
依家集中推現場post

推呀 😭 見到現場有人清潔梗

聽朝仲需唔需要？